有冇人試過溝溝下女跟住諗翻自己個尊容最後都係放棄吧啦

諗諗下女神個外表再諗下自己,

根本好似2個世界既人來,

根本毒撚就冇資格掂愛情.

因為你連入場券都冇,同你的樣貌只會係惹來恥笑同鄙視的眼神.

其實係，但有得揀寧願無悔

我

第一眼見到人已經會咁諗

有錢就得

我就係咁

有時照下鏡 心諗不如放棄算吧啦